[ {             "question":"啤酒2块钱1瓶，4个盖换1瓶，2个空瓶换1瓶，10块钱可以喝几瓶？",
                "questionType":0,
                "answer":["A．15瓶","B．16瓶","C．17瓶","D．20瓶"],
                "right":"D．20瓶",
                "score":15
            },{"question":"南海是谁的？",
                "questionType":0,
                "answer":["A．美国","B．菲律宾","C．中国","D．日本"],
                "right":"C．中国",
                "score":15
            },{"question":"下水道盖子为什么是圆的？以下哪个不是正确的原因？",
                "questionType":0,
                "answer":["A．圆形方便运输","B．不容易掉下去","C．因为下水道的口是圆的","D．受力均匀不容易损坏"],
                "right":"C．因为下水道的口是圆的",
                "score":15
            },{"question":"煮一个鸡蛋要5分钟，煮5个鸡蛋要几分钟？",
                "questionType":0,
                "answer":["A．1分钟","B．5分钟","C．10分钟","D．25分钟"],
                "right":"B．5分钟",
                "score":15
            },{"question":"你参加赛跑，你追过第二名，请问你是第几名？",
                "questionType":0,
                "answer":["A．第一名","B．第二名","C．第三名","D．最后一名"],
                "right":"B．第二名",
                "score":15
            },{"question":"我是小兔子，我的前面有5个人，后面比前面少2个人，请问全队有几个人？",
                "questionType":0,
                "answer":["A．7个","B．8个","C．9个","D．10个"],
                "right":"B．8个",
                "score":15
            },{"question":"大舅去二舅家找三舅说四舅被五舅骗去六舅家偷七舅放在八舅柜子里九舅借十舅发给十一舅工资的1000元。问，钱是谁偷的？",
                "questionType":0,
                "answer":["A．四舅","B．五舅","C．十舅","D．十一舅"],
                "right":"A．四舅",
                "score":15
            },{"question":"草泥马是一种马？",
                "questionType":0,
                "answer":["是","不是"],
                "right":"不是",
                "score":15
            },{"question":"小明差点没哭！问：小明到底有没有哭？",
                "questionType":0,
                "answer":["哭了","没哭"],
                "right":"哭了",
                "score":15
            },{
                "question":"按规律填数：<br>2，4，6，______，8",
                "questionType":1,
                "answer":[],
                "right":"7",
                "score":20
            },{
                "question":"按规律填数：<br>7111=0   5555=0 <br>9909=3  8278=4 <br>2663=2  8096=5 <br>1938=3  1111=0 <br>2004=2 7107=1 <br>2889=？",
                "questionType":1,
                "answer":[],
                "right":"5",
                "score":20
            },{
                "question":"小华的爸爸1分钟可以剪好5只自己的指甲。他在5分钟内可以剪好________只自己的指甲？",
                "questionType":1,
                "answer":[],
                "right":"20",
                "score":20
            },{
                "question":"6匹马拉着一辆大车跑了6里，每匹马跑了________里。",
                "questionType":1,
                "answer":[],
                "right":"6",
                "score":20
            }]